有無人唔想去gard trip

我知其實去下都好
但無地方想去
又無咩朋友…

吉魯用自己意志講野? 屌我又係唔撚想去,有fd 叫到都唔係好想去咁

海洋公園

咪話唔想去囉

話唔中意旅行

自己去下旅行散下心其實唔差

我記得我果時都好懶 考完個試 心情仲係好差 人又攰唔想去
但之前應承咗朋友話去 又買曬機票 所以最尾都去咗
去始終係開心D 去旅行會見到平時無咩機會見到的野

另外我都有朋友自己一個去
有冇伴冇咩所謂
有時間就去啦

去咗旺角旅行

肯定得d 90後先會去

same here

你英文咁嘅樣我驚你gard唔到 gard trip都唔洗去

可能人地小學gard

係唔想去 定唔想同身邊啲人去先

glad tirp